[因為香港而主動和英國經濟攬炒］路透：中國暫停滬倫通 原因涉政治因素

連國際貿易都不惜拿來主動攬炒, 都要保住對香港的控制，其實攬炒係咪真係work?

路透：中國暫停滬倫通 原因涉政治因素

//《路透》引述5名消息人士報道，中國因與英國政治關係緊張，暫停滬倫通計劃。報道稱，消息人士包括官員和從事潛在交易的人士，他們全部皆稱終止計劃的背後原因是政治因素。

報道稱，因應英國對香港的示威活動的立場，及一名前英國領事館職員申請庇護一事，因此停止「滬倫通」的進展。

滬倫敦通計劃旨在建立中英關係，幫助中國公司擴大投資者基礎，並使內地投資者能夠進入英國上市公司。//

含撚啦泛民打手！
［最後通牒］警告泛民重回正軌 否則勇武將會全面退場攬炒